小妹比人問黎緊星期六有咩做...點答好

黎緊星期六8月3，我約左好多人喺大角咀晏架街足球場準備去行街呢次小妹終於有著落，唔洗再自己一個岀去9fingfing
驚大家唔識去跟住甩我底，下面比哂搭車行路方法比大家，唔準放我飛機啊！我嬲會發脾氣架
大家記住帶啲糧食同防具，嗰邊好多舊樓同狗，驚陣間行行下有野從天而降整親大家啊
唔講咁多，到時見喇！

再唔識路我可以帶大家去

有無人可以善意回覆下我啊

唔想自己一個岀街啊

到時見

大家星期六一早已經full booking?

約定你

好慘啊小妹...無人想理我

唔通開錯喺創意台？

小妹都好想有人陪

一齊去喇我地有個伴開心啲

仲有無人想join啊？

等小妹搵多幾個大隻巴先！

真絲都無人想約？

到時有好多靚女比大家望架喎，咁吸引唔係唔黎啊嘛？

終於唔洗單拖

Pish

依家啲狗好惡

嗰邊好多無綁帶嘅唐狗唔想大家受傷

tg:

各位巴打絲打好，相信大家都知道警方已反對8.3<旺角再遊行>，僅批准喺晏架街遊樂場舉辦公眾集會。目前我哋正就警方發出嘅反對遊行通知書進行上訴，希望可以取回屬於香港人嘅權利。但如果上訴唔成功，我哋會將原定嘅遊行改為公眾集會。流程大致如下：

集會主題：
「警權過大政治打壓
五大訴求缺一不可」

五大訴求：
(1)追究警隊暴力濫權
(2)撤銷送中條例
(3)釋放被捕義士
(4)收回暴動定性
(5)立即實行雙普選

集會流程：
下午
2:30 晏架街足球場集合
3:00 開始集會
3:00-3:30 重申集會5大訴求及反思近日發生嘅各大事件
3:30- 6:30 集會地點會設立小講台，開放比嘉賓及任何市民上台發表意見
6:30 - 7:00 集會結束

由於幾位admin需要喺兩日內籌備一個公眾集會，希望各位體諒任何不足之處。
萬分感謝🙏

我星期五六日一都有約
星期一好似話諗住香港一日遊，行七個唔同區

節目好豐富記住拎多啲糧食啊